頭先往調景嶺著間條衫果位絲打入一入黎

由太子搭到我落車都企係我前面既你

想問下點解咁多位唔企 係要企我前面用個屎忽對住我

仲要畀我見到你碌連登

做咩姐你 我都冇講過有圖

遇到巴絲打有咩咁奇怪？

無圖點討論？
我話周潤發企係我面前上連登都得啦

講多啲
咩髮型
有咩特徵

奇怪在佢搵個屎忽對住我

諗住比d性暗示你 點知你唔識做

唔帶眼鏡
身高160-165左右
正常身型 好似係牛仔短褲
鞋冇留意 因為我近視冇戴眼鏡
不過可以肯定係橫間條T恤

點知姐 臨落車仲同佢對望咗一剎那

hi 巴打

個間條都好密下